覺唔覺dearjane新歌mv女主角好撚仆街？

屌你同現任一齊緊聽到個ex散左仲肯受人邀請上人屋企睇戲？ 屌啦星訓撚晒大脾博咩？唔差在同條仔執返劑？好撚心有男友就唔好搞咁多野喇 對唔對得住現任？電話到報平安又點？一d都唔撚平安呀 有時唔怪得有d人成日想check bf/gf location,就係因為有mv入面呢d人

樓下成堆comment仲話個mc好撚感動呀又touching乜乜柒柒 touch你老母 男女主呢種人好心未揀定就唔好開始下一段感情，咪撚害人喇 一陣話原來仲未放低個ex想散 ，屌 因為你上人屋企煲戲俾機會人舊情復熾咋

成個故事係到教壞人，屌好撚嬲
唔係針對首歌本身 howie作得好好 亦都唔關陳詠謙事我知佢盡左力就算 屌但個故事內容本身真係好仆街

洪家豪？

樓豬發生咩事睇個mv都成怨婦咁

算吧啦..現實大把呢d仆街啦

女人係雞一樣野唔使討論啦